# PI PACKAGES

Repo contenant les briques permettant une exploitation de données plus poussée dans l'hotellerie sur St Gilles Croix de Vie.

- bigscraper : crawler de prix
- dash : tableau de bord principal
- weather : crawler de données météos